比卡超預售幾時有

好想快d上畫

愉景新城, 見到呢度劣評如潮